給肥絲的情書

雖然你又肥又矮又嘈，
但我好掛住你。
好懷念中學嗰時同你一齊上堂，
聽到你爽朗嘅笑聲，
經常講啲好低能好有趣嘅嘢。

但我係一條毒撚，唔敢同女仔講嘢。嗰時你同我曖昧，我唔知道係唔係真嘅，我好驚畀你收做兵，所以唔敢追你。

我想同你講，我依然鍾意你

唉！算啦，都係收係心入面，係連登鳩嗡下。

唔係你啊